dcedit: -e wird -p (percentage) und -e wird ERRMA
interpolate nur noch wenn KEEPPRIMPOT=1, sonst dcmod -m


USEBERT1 forces
LOADSENS=1 (wieder in dcinv einzubauen)
RECALCSENS=0
DOWNWEIGHT=1



by default andere directory names?
